支那係咪又搞人造雨失敗所以搞到天氣反常

九月仲係咁，十月都黎

秋分都未到你做乜9

屌你老母